有冇人試過好憎呢個世界

突然覺得呢個世界咩都睇到好唔順眼咁
小小事就會發晒脾氣 鬥氣 燥
喜怒哀樂得怒
臨瞓前又會諗啲人點樣點衰
愈諗愈激氣
最後就頹到唔知幾時做廢人

憤青

人衰自己又衰

幾時世界末日

2020-8=2012

純粹做人好悶想自殺，但終究喺自己問題，唔想白頭人送黑頭人，所以仲未死住。

比較憎自己多過世界希望快D早登極樂

連登仔大部份都係咁

通常第日訓醒又冇左件事

我怪世界之前 盡可能都反思自己有咩不足先 人無完人
唸返 其實呢個世界同人性都有美麗既一面

世界太多不公平，不公不義的事。但無能為力

樣衰又廢

但並唔會係香港

一路都好憎個世界
但係冇你之後個d反應

一模一樣 我想知係咪情緒病嚟

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

試過
果下好想全世界人都去死